on9垃圾先信曼德拉效應 比狗屌

成班on9 話咩好神奇好神奇
記撚錯就記撚錯啦
同埋根本無動機 用下個腦啦香港人
唔知真係以為民智未開
錫安教啲嘢都好信

同無知識嘅人做朋友真係好辛苦
自己無知 圍爐打丁
有個理論出嚟就合理化緊自己記性差依件事

講得曼德拉效應嘅前設就係自己會記錯嘢
自己都唔肯定嘅情況下接受種種暗示

我心諗 班人都幾易控制

一陣佢地會走出黎貼乜真知識頻道一陣又話地球係平嫁啦

地平說又係on9

羅馬數字個google下都知
不服來辯

好驚訝，4個I，4個V，4個X
咁聰明嘅設計居然俾人當成係咩曼加拉效應，發明果條友如果仲在生真係驚佢會屌死班柒頭。

人腦成個記憶系統太複雜
而且記憶呢樣野根本唔可靠
與其話咩改變歷史點解唔話係人腦對某種字詞細節敏感度低 容易混淆錯亂
形成錯誤記憶 例如咩adidas addidas咁
當有人用錯又會連鎖效應咁傳播
原理類似以前ever dream this man咁

全部失憶撚自辯手法